[突發] 梁勁fight終於上水：不是我！

勁廢變勁fight

做左好事都咁低調
好欣賞佢

明既 在心中 始終要搵食 肯出黎已經好好
respect

明白的 人總是要吃飯
一切在心中 撐你唯唯

身在曹營心在漢
我地明白嘅

想食兩家茶飯

最下面條友係連登巴打

佢咁有心行出黎，做下唔好迫佢啦

唯唯
為善不欲人知

大家明白的

明晒 , 12/6 希望再見到唯唯

講得好好，政府代表的不是我！！

明既, 12/6 希望再見到唯唯

做好事都唔想人知
好情操

對，不是他

明嘅 你有心嫁啦！！！！

受左咁多棍仲咁低調，呢種情操都好難得

時下嘅年輕人應該好好學下唯唯咁低調啲

好謙虛

都岩既 容乜易比大台封殺 梗係死口唔認

建議黃心穎 周永恆etc.
今明兩日都出嚟
幾黑都洗返白

搵人post上微博啦

bu斯禾

其實段gif改咩寫幕都得
又無聲

佢地信
淨文未都信十足
gif你覺得會唔會再似層層？

唔係你嘅話，都冇問題
係你嘅話，多謝你

係咪衰呢玩大左啦
佢有去大家知道咪得
衣家揚左出去佢再話冇去班愛國人士都唔會再信佢
累到勁fight冇工開點算

嘴型唔對有啲明顯
反而覺得好似而家咁樣fake仲好

真係怪錯左佢咁多年
原來咁支持香港

其實真係唔好再推，好擔心唯唯 😢佢都係想低調支持反送中

大陸平台佢點敢認呀
在心中啦 唯唯我地愛你

好波

大家都明，加油

各位手足快啲上去幫下勁廢哥啦

「我再講一次，我沒有去！」
其實大家明㗎

本身都sad sad地，睇完即刻笑了

一直都好欣賞佢咁低調

口型都對唔到啦 做多咗啦

千祈唔好認啊，認左就冇得返大陸㗎啦

唯唯加油啊

我徽忍辱負重

屌哂你地班仆街
再講落去我勁fight哥點撚樣算啊
大家心照咪得囉

唔准你地笑我地廢廢呀下

大家明既
佢又唔似杜狗咁有錢

唯唯搵人仔 係為咗背後資助無名義士嘅生計
係微博認左以後仲點搵人仔
你地唔好搞到人份工啦 搞佢姐係搞無名義士

係呀係呀
嗰個係梁烈唯，你係梁競徽吖嘛

我地明架勁fight哥多謝你呀

大陸人唔識廣東話睇唔出

佢改名就係因為咁
當日果個係唯唯
唔係廢廢

佢係spy 黎
表面上幫中國
暗地裡幫香港

認既話作為公眾人物隨時比警犬拉

12號再見啦唯唯 為香港民主 加油

佢講緊法文 字幕係中文姐

高指, 食哂兩家茶飯

好難得做咗好事都咁謙虛，咁低調，tvb有徽徽咁嘅人才要珍惜

勁fight gor:我既肌肉已接近完美
網絡上既我可能會俾你地寸柒
但出到黎我可以一手救到十幾件連登仔

我WO

做左佢fans了

徽徽真係好謙虛

廢廢口裡說不

最尾條友講法律笑到我痴線

今晚又會見到fight哥
真興奮

雖然因為眾所周知嘅原因，佢選擇否認。
但我諗612佢都會堅守，希望到時候大家唔好主動嗌佢影佢相。佢承受得太多
612要緊。

既然都唔揚都揚左，
建議有微博ge巴打上去撐佢！
勁fight哥身為香港人為香港發聲有咩問題
你地點可以咁小事就封殺佢

廢廢用心良苦珍惜廢廢

肯定tvb高層搵佢傾過計
佢想低調就唔好為難佢啦

保護義士

respect

唔好再推啦

無改錯名

支持
洗你老母白咩

唔通去左會認咩，人地都要搵食
果日6.9真係見到佢

你真人真係戇居仔

香港人睇人pk最開心 難得佢肯棄暗投明唔好咁對佢啦

陣間唯唯告連登仔同IG啲人就

我地真係見佢唔到呀，佢冇去到，人地仲要搵食，唔好再推啦
再係咁612見佢唔到嫁啦

真。
唔好再推啦
唔想香港愈來愈小敢言嘅藝人

我愛fightfight

大陸人識閪廣東話咩

勁fight哥

連登今次真係做到野

我屌你玩到咁盡

認錯咗唯唯做fight fight

勁廢

競仔真係低調

其實香港人真係唔抵幫
人哋想低調出一分力
你哋班child登仔就有咁大吹咁大
成班根本就係想睇佢仆街
而唔係真係感謝佢

其實佢改名就係為咗可以有兩個身分
梁烈唯係反共撐港嘅
而梁競徽就係親中接大陸job嘅 真係用心良苦

hongkongese never use weibo

就算係佢 當日佢都戴晒口罩咁 仲想點

何況根本唔似

69之役真係對唯唯完全改觀, 呢一刻佢應該真係受盡壓力, 大家一齊支持下佢, 唔好再推喇..

黃心穎都幾難白

條友連登名叫蛇王獵人

有冇片？

太謙虛啦知你做藝人辛苦
好多野都唔敢出聲
你有為香港既心就足夠啦

蝗識鬼睇咩

堅有去唔洗加密笑人

對唯唯改觀

果晚聽到有人大叫打班警犬老母，把聲勁似佢

我諗應該係佢嚟

口型係咪講「必定」
字幕點解係「一定要」？

在心中

屌都叫撚咗你班人咪咁高調
係咪想搞死佢？respect

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

唔好推啦！！！人地好難做，體諒佢

咁唔到唯唯你係一個咁有香港心既人

你地班仆街唔好再講啦

我嗰日畀十幾個警犬圍住好彩有你一路鬧佢哋一路真我從苦海中救出嚟

有人見佢一腳踢到黑警飛上天，估唔到咁大力

屌你老味有聲

大家明白嘅
在心中

大家開始9up
等大陸人信唯唯真係無去 而可以繼續北上賺錢

付出左嘅野 在心中 不會忘記

勁fright！唔洗怕啲支那狗
12號我地再一齊出黎反送中！

唔認可以理解既...總之果晚多謝唯唯喺差佬手中拉返我地兄弟返黎

「真的,搜東方新地有新聞報導」

呢個post 真係笑死我

大家上佢微博道歉啦
對不起fightfight沒想到你想低調卻不小心張揚了
12號你不出來我們不會怪你，在心中

微博認又好，唔認又好，唔係重點

香港人知道你有心就得了 多謝唯唯

唯唯唯

心照啦

#向勁fight致個敬

有啲唔同 佢哋唔係衰呢樣

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

山雞即係山雞

知道你為人愛低調

佢早幾年卑躬屈膝，忍辱負重
你地仲以為佢染紅
其實佢都係心繫香港，真正港獨之父

英雄都係低調

記住唔好擺上微博呀要保護香港清泉

睇住唯唯衝擊到最後,上埋救護車

屌

我喎

完全分唔到佢真係有去定做鳩佢

我一向都支持唯唯的

果日勁fight企我附近, 屌柒婆屌得幾大聲
字字鏗鏘

今晚唔知會唔會撞到勁fight？